電話騙案 [有圖]

依幾個電話係假 會扮中移,上海公安(白警官，劉隊長)
有咩查詢:
2945 8888 中移熱線
18222 反詐騙專線(hk police)

假期會好多詐騙電話 大家小心謹慎